有冇人仲未睇幻愛？

你老尾痴線佬都有女屌公平咩

仲有，好心你地睇就睇喇，一對對係度傾計嘈住哂做咩啫

btw, 未睇既快啲去睇，就快落畫

黃色經濟圈《幻愛》相距片商回本線, 仲差100萬票房! 戲院繼續要人!

乜唔係食左藥硬唔到咩？

盡量勿劇透唔該，未睇既快啲去睇

唔敢一個人去睇

馬車

冇撚用

一個人去驚閪咩

我，無興趣睇呢啲愛情片

我想送首歌比今日去戲院睇幻愛嘈住哂既情侶：

00:46 開始既歌詞你地好快會用到，記住佢

打埋出黎方便大家背熟佢：

有天我們就不愛了 真的可能嗎
多少睡不着的夜晚 遞進著絕望
我們好像有點累了 信息不再傳
give it up give it up up give it up oh woo

套野好麻麻

可以買飛唔去睇

呢個都ok嘅

入去訓教

有啲危險